無人為老師攪遊行，放棄？

都話未撚再講呢啲，草錢走把啦。

出去外國你養佢？

老師忙緊攪移民 唔得閒

草錢走人呀，重遊行，遊閪咩。

輸撚晒啦

所以人地咪叫你儲錢

都冇撚用既

平日要返工不了
放假? 涼冷氣不了

準時出糧加人工中，反正有貴族代議士葉建源幫手咪得，不了

放棄啦

點儲？